文宣雲端網站徵人

我就唔識宣傳嘅 所以直接入重點啦

😱😱😱嘩嘩嘩！有好多好令令的文宣！

🤔但係有咁多文宣，有咩地方可以一次過睇晒？
我想搵番69大遊行文宣 但咁耐之前 點搵好啊？

不如我哋整一個website放晒所有文宣好唔好呀？

如果你想出一分力💪💪， 我哋現正招募IT專才👀

我地歡迎任何人加入唔同職位
當然會試下你嘅程度 以作分工之用
如果有其他職位想做 都可以提出😉

- Web developer
需要有html php css javascript基礎

- Web UI designer
需要有html css 基礎
最好就係讀design 冇都得

- Kernel developer
熟習AJAX Javascript

- Database Developer
有SQL開發經驗 少少即可

可以telegram聯絡：
@publicbidet
@GoogleDriveInc

time line =\= 文宣儲存